Dus veel voor mijn bedoeling ten gunste van het huwelijk; het blijft te horen waarom mijn standpunten waren gericht op Longbourn in plaats van mijn eigen omgeving, waar ik verzeker u er vele beminnelijke jonge vrouwen.
